★荝朝 美食車呢？冇人提？

改做劏房算了

前朝

樓豬五毛

㩒錯字

順手教大家多個字

支那貓

樓豬係五毛

唔好抵賴

Chi na 貓